香港真係好多人幸災樂禍

知道自己老公冇事 就乜柒都可以唔理
人地受傷自己仲笑笑口
仲好意思講感謝主 好撚嘔必

落地獄

呢啲垃圾先會信教

廢中代表

真情流露啫
人地唔好彩囉

Ha